<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<document-metadata version="1.0" xmlns="http://breeze.macromedia.com/">
	<document-info>
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập Học Sinh Khuyết Tật hihi</title>
		<summary></summary>
		<author/>
		<keywords/>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
		<view-link href="/index.htm?slide={{position}}" href-html5="/index.htm?slide={{position}}" href-swf="/"/>
	</document-info>
	<section type="slide" position="1" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập Học Sinh Khuyết Tật</title>
		<content>Nhóm đồ án 3. Hệ thống thông tin Giáo Dục Hòa Nhập Học Sinh Khuyết Tật Nhóm đồ án 3. Hệ thống thông tin Giáo Dục Hòa Nhập Học Sinh Khuyết Tật </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000001.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="2" xmlns="">
		<title>Mục Tiêu</title>
		<content>Mục Tiêu Sau khóa học này, học viên có khả năng: Hiểu rõ hơn về người khuyết tật và GDHN; Phát biểu được tầm quan trọng của công tác quản lí, lãnh đạo đối với sự thành công của GDHN Chỉ ra được các vấn đề cơ bản trong công tác chỉ đạo, quản lý GDHN ở trường tiểu học. Có kĩ năng quản lí GDHN và huy động lực lượng tham gia GDHN tại địa bàn công tác. Thể hiện thái độ tin tưởng và ủng hộ GDHN. Mục Tiêu Sau khóa học này, học viên có khả năng: Hiểu rõ hơn về người khuyết tật và GDHN; Phát biểu được tầm quan trọng của công tác quản lí, lãnh đạo đối với sự thành công của GDHN Chỉ ra được các vấn đề cơ bản trong công tác chỉ đạo, quản lý GDHN ở trường tiểu học. Có kĩ năng quản lí GDHN và huy động lực lượng tham gia GDHN tại địa bàn công tác. Thể hiện thái độ tin tưởng và ủng hộ GDHN. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000002.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="3" xmlns="">
		<title>Nội Dung</title>
		<content>Nội Dung Giáo dục hòa nhập người khuyết tật      - Những vấn đề chung về Người khuyết tât       - Giáo dục hòa nhập người khuyết tật       - Những yêu cầu về phẩm chất và năng lực của cán bộ quản lí trong GDHN Quản lý GDHN người khuyết tật  - Xây dựng kế hoạch; tổ chức thực hiện  - Tổ chức chỉ đạo thực hiện kế hoạch  - Kiếm tra đánh giá giáo dục hòa nhập  - Hỗ trợ giáo dục hòa nhập Nội Dung Giáo dục hòa nhập người khuyết tật      - Những vấn đề chung về Người khuyết tât       - Giáo dục hòa nhập người khuyết tật       - Những yêu cầu về phẩm chất và năng lực của cán bộ quản lí trong GDHN Quản lý GDHN người khuyết tật  - Xây dựng kế hoạch; tổ chức thực hiện  - Tổ chức chỉ đạo thực hiện kế hoạch  - Kiếm tra đánh giá giáo dục hòa nhập  - Hỗ trợ giáo dục hòa nhập </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000003.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="4" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập Người Khuyết Tật  	Những Vấn Đề Chung Về Người Khuyết Tật </title>
		<content>Giáo Dục Hòa Nhập Người Khuyết Tật&amp;#x0A;&amp;#x0A;	Những Vấn Đề Chung Về Người Khuyết Tật&amp;#x0A;  Giáo Dục Hòa Nhập Người Khuyết Tật&amp;#x0A;&amp;#x0A;	Những Vấn Đề Chung Về Người Khuyết Tật&amp;#x0A;  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000004.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="5" xmlns="">
		<title>Trao đổi  Thế nào là người khuyết tật ?</title>
		<content>Trao đổi&amp;#x0A;&amp;#x0A;Thế nào là người khuyết tật ? Trao đổi&amp;#x0A;&amp;#x0A;Thế nào là người khuyết tật ? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000005.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="6" xmlns="">
		<title>Thế nào là người khuyết tật?</title>
		<content>Thế nào là người khuyết tật? Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear A) Người khuyết tật là người có một khiếm khuyết về thể chất B) Người khuyết tật là người có một khiếm khuyết về thể chất C) Người khuyết tật là người có một hoặc nhiều khiếm khuyết về thể chất hoặc tinh thần mà vì thế gây ra suy giảm đáng kể và lâu dài đến khả năng thực hiện các hoạt động, sinh hoạt hàng ngày Thế nào là người khuyết tật? Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear A) Người khuyết tật là người có một khiếm khuyết về thể chất B) Người khuyết tật là người có một khiếm khuyết về thể chất C) Người khuyết tật là người có một hoặc nhiều khiếm khuyết về thể chất hoặc tinh thần mà vì thế gây ra suy giảm đáng kể và lâu dài đến khả năng thực hiện các hoạt động, sinh hoạt hàng ngày </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000006.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="7" xmlns="">
		<title>Quiz</title>
		<content>Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000007.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="8" xmlns="">
		<title>Người Khuyết Tật</title>
		<content>Người Khuyết Tật Giảm chức năng Khiếm khuyết Khuyết tật Tinh thần Thể chất       Người khuyết tật  là người có một hoặc nhiều khiếm khuyết về thể chất hoặc tinh thần mà vì thế gây ra suy giảm đáng kể và lâu dài đến khả năng thực hiện các hoạt động, sinh hoạt hàng ngày. Người Khuyết Tật Giảm chức năng Khiếm khuyết Khuyết tật Tinh thần Thể chất       Người khuyết tật  là người có một hoặc nhiều khiếm khuyết về thể chất hoặc tinh thần mà vì thế gây ra suy giảm đáng kể và lâu dài đến khả năng thực hiện các hoạt động, sinh hoạt hàng ngày. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000008.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="9" xmlns="">
		<title>Trao đổi</title>
		<content>Trao đổi Quan Niệm Của Gia Đình Và Xã Hội Về Người Khuyết Tật Trao đổi Quan Niệm Của Gia Đình Và Xã Hội Về Người Khuyết Tật </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000009.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="10" xmlns="">
		<title>Trao đổi</title>
		<content>Trao đổi Quan Niệm Của Gia Đình Và Xã Hội Về Người Khuyết Tật Trao đổi Quan Niệm Của Gia Đình Và Xã Hội Về Người Khuyết Tật </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000010.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="11" xmlns="">
		<title>Quan điểm của gia đình</title>
		<content>Quan điểm của gia đình Quan điểm sai lầm: Nuông chiều để bù đắp, làm dịu nỗi đau của NKT; NKT như là vết nhơ, một điều sỉ nhục, vì thế cảm thấy xấu hổ, nhục nhã dẫn tới bỏ rơi, xa lánh... Quan điểm đúng đắn: NKT cũng là con người cần được yêu thương, chăm sóc, được học hành... NKT sẽ phát triển nếu được chăm sóc và giáo dục tốt. Chấp nhận, yêu thương, chăm sóc chu đáo, đáp ứng những nhu cầu của họ.  Quan điểm của gia đình Quan điểm sai lầm: Nuông chiều để bù đắp, làm dịu nỗi đau của NKT; NKT như là vết nhơ, một điều sỉ nhục, vì thế cảm thấy xấu hổ, nhục nhã dẫn tới bỏ rơi, xa lánh... Quan điểm đúng đắn: NKT cũng là con người cần được yêu thương, chăm sóc, được học hành... NKT sẽ phát triển nếu được chăm sóc và giáo dục tốt. Chấp nhận, yêu thương, chăm sóc chu đáo, đáp ứng những nhu cầu của họ.  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000011.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="12" xmlns="">
		<title>Những người tiến bộ, có hiểu biết  và có tình thương</title>
		<content>Những người tiến bộ, có hiểu biết &amp;#x0A;và có tình thương Những NKT được chấp nhận với những khiếm khuyết và hạn chế như những khó khăn của bất kỳ người bình thường nào. Họ tin tưởng rằng với sự hỗ trợ kịp thời và phù hợp, NKT hoàn toàn có thể có khả năng để hoà nhập bình thường vào xã hội Những người tiến bộ, có hiểu biết &amp;#x0A;và có tình thương Những NKT được chấp nhận với những khiếm khuyết và hạn chế như những khó khăn của bất kỳ người bình thường nào. Họ tin tưởng rằng với sự hỗ trợ kịp thời và phù hợp, NKT hoàn toàn có thể có khả năng để hoà nhập bình thường vào xã hội </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000012.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="13" xmlns="">
		<title>Việt Nam</title>
		<content>Việt Nam Thống kê của Chính Phủ Việt Nam năm 2003  - Có trên 5 triệu người khuyết tật, chiếm 6,3% tổng dân số.  - Theo giới tính thì, 63,5% người khuyết tật là nam giới và chỉ có 36,5% là nữ, các con số thống kê khác mới hơn ở 4 tỉnh Thái Bình, Quảng Nam, Đà Nẵng và Đồng Nai cho kết quả tương tự trong đó nam giới vẫn chiếm nhiều hơn với con số xoay quanh khoảng 60%. Việt Nam Thống kê của Chính Phủ Việt Nam năm 2003  - Có trên 5 triệu người khuyết tật, chiếm 6,3% tổng dân số.  - Theo giới tính thì, 63,5% người khuyết tật là nam giới và chỉ có 36,5% là nữ, các con số thống kê khác mới hơn ở 4 tỉnh Thái Bình, Quảng Nam, Đà Nẵng và Đồng Nai cho kết quả tương tự trong đó nam giới vẫn chiếm nhiều hơn với con số xoay quanh khoảng 60%. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000013.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="14" xmlns="">
		<title>Các Dạng Khuyết Tật</title>
		<content>Các Dạng Khuyết Tật  Các Dạng Khuyết Tật  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000014.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="15" xmlns="">
		<title>Các Dạng Khuyết Tật</title>
		<content>Các Dạng Khuyết Tật  Các Dạng Khuyết Tật  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000015.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="16" xmlns="">
		<title>Các Dạng Khuyết Tật</title>
		<content>Các Dạng Khuyết Tật  Các Dạng Khuyết Tật  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000016.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="17" xmlns="">
		<title>Các Dạng Khuyết Tật</title>
		<content>Các Dạng Khuyết Tật  Các Dạng Khuyết Tật  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000017.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="18" xmlns="">
		<title>Các Dạng Khuyết Tật</title>
		<content>Các Dạng Khuyết Tật  Các Dạng Khuyết Tật  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000018.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="19" xmlns="">
		<title>Có bao nhiêu mô hình giáo dục TKT</title>
		<content>Có bao nhiêu mô hình giáo dục TKT Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear A) Một B) Hai C) Ba Có bao nhiêu mô hình giáo dục TKT Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear A) Một B) Hai C) Ba </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000019.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="20" xmlns="">
		<title>Quiz</title>
		<content>Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000020.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="21" xmlns="">
		<title>Các Mô Hình Giáo Dục TKT</title>
		<content>Các Mô Hình Giáo Dục TKT Giáo dục Chuyên biệt Giáo dục Hội nhập Giáo dục Hòa nhập Các Mô Hình Giáo Dục TKT Giáo dục Chuyên biệt Giáo dục Hội nhập Giáo dục Hòa nhập </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000021.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="22" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Chuyên Biệt</title>
		<content>Giáo Dục Chuyên Biệt Giáo dục chuyên biệt là phương thức giáo dục mà trong đó tất cả các trẻ khuyết tật cùng học chung với nhau, có thể nhiều dạng tật hoặc chung một dạng tật. Giáo Dục Chuyên Biệt Giáo dục chuyên biệt là phương thức giáo dục mà trong đó tất cả các trẻ khuyết tật cùng học chung với nhau, có thể nhiều dạng tật hoặc chung một dạng tật. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000022.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="23" xmlns="">
		<title></title>
		<content> Một lớp dạy chuyên biệt ở Bình Phước  Một lớp dạy chuyên biệt ở Bình Phước </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000023.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="24" xmlns="">
		<title></title>
		<content> Trường Chuyên Biệt Niềm Tin  Trường Chuyên Biệt Niềm Tin </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000024.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="25" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hội Nhập</title>
		<content>Giáo Dục Hội Nhập Giáo dục hội nhập là phương thức giáo dục mà trẻ khuyết tật học trong lớp học riêng đặt trong trường phổ thông bình thường. Giáo Dục Hội Nhập Giáo dục hội nhập là phương thức giáo dục mà trẻ khuyết tật học trong lớp học riêng đặt trong trường phổ thông bình thường. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000025.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="26" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập</title>
		<content>Giáo Dục Hòa Nhập Giáo dục hòa nhập là phương thức giáo dục trong đó TKT cùng học với trẻ em bình thường trong trường phổ thông ngay tại nơi trẻ sinh sống. Giáo Dục Hòa Nhập Giáo dục hòa nhập là phương thức giáo dục trong đó TKT cùng học với trẻ em bình thường trong trường phổ thông ngay tại nơi trẻ sinh sống. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000026.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="27" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập</title>
		<content>Giáo Dục Hòa Nhập Giáo Dục Hòa Nhập </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000027.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="28" xmlns="">
		<title>Để có thể giáo dục hòa nhập, chúng ta cần làm gì?</title>
		<content>Để có thể giáo dục hòa nhập, chúng ta cần làm gì?  Tranh của Irene Lopez Để có thể giáo dục hòa nhập, chúng ta cần làm gì?  Tranh của Irene Lopez </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000028.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="29" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập</title>
		<content>Giáo Dục Hòa Nhập Hỗ trợ mọi học sinh, trong đó có trẻ khuyết tật, cơ hội bình đẳng tiếp nhận dịch vụ giáo dục với những hỗ trợ cần thiết trong lớp học phù hợp tại trường phổ thông nơi trẻ sinh sống nhằm chuẩn bị trở thành những thành viên đầy đủ của xã hội. Giáo Dục Hòa Nhập Hỗ trợ mọi học sinh, trong đó có trẻ khuyết tật, cơ hội bình đẳng tiếp nhận dịch vụ giáo dục với những hỗ trợ cần thiết trong lớp học phù hợp tại trường phổ thông nơi trẻ sinh sống nhằm chuẩn bị trở thành những thành viên đầy đủ của xã hội. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000029.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="30" xmlns="">
		<title>Giáo Dục Hòa Nhập</title>
		<content>Giáo Dục Hòa Nhập Tuy nhiên, hòa nhập không chỉ đơn giản là đưa trẻ trẻ khuyết tật vào trong một chương trình giáo dục chung với trẻ bình thường. Phải thiết lập những bước rõ ràng để đảm bảo cho trẻ khuyết tật được tham gia một cách đầy đủ và tích cực những hoạt động trong lớp học.  Giáo Dục Hòa Nhập Tuy nhiên, hòa nhập không chỉ đơn giản là đưa trẻ trẻ khuyết tật vào trong một chương trình giáo dục chung với trẻ bình thường. Phải thiết lập những bước rõ ràng để đảm bảo cho trẻ khuyết tật được tham gia một cách đầy đủ và tích cực những hoạt động trong lớp học.  </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000030.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="31" xmlns="">
		<title>Bản Chất Của Giáo Dục Hòa Nhập</title>
		<content>Bản Chất Của Giáo Dục Hòa Nhập - HSKT được học ở trường thuộc khu vực sinh sống. - HSKT với tỷ lệ hợp lí, được bố trí vào lớp học phù hợp. - Cung cấp các dịch vụ và giúp đỡ HS ngay trong trường HN. - Mọi HS đều là thành viên của lớp. Bạn bè giúp đỡ lẫn nhau. - Đánh giá cao tính đa dạng của học sinh.  - Điều chỉnh CTPT cho phù hợp với năng lực của HS.  - Phương pháp dạy học đa dạng dựa vào điểm mạnh của HS.  - GV phổ thông và chuyên biệt cùng chia sẻ trách nhiệm GD mọi đối tượng HS. - Chú trọng cả lĩnh hội tri thức và kĩ năng xã hội. &amp;#x0A; Bản Chất Của Giáo Dục Hòa Nhập - HSKT được học ở trường thuộc khu vực sinh sống. - HSKT với tỷ lệ hợp lí, được bố trí vào lớp học phù hợp. - Cung cấp các dịch vụ và giúp đỡ HS ngay trong trường HN. - Mọi HS đều là thành viên của lớp. Bạn bè giúp đỡ lẫn nhau. - Đánh giá cao tính đa dạng của học sinh.  - Điều chỉnh CTPT cho phù hợp với năng lực của HS.  - Phương pháp dạy học đa dạng dựa vào điểm mạnh của HS.  - GV phổ thông và chuyên biệt cùng chia sẻ trách nhiệm GD mọi đối tượng HS. - Chú trọng cả lĩnh hội tri thức và kĩ năng xã hội. &amp;#x0A; </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000031.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="32" xmlns="">
		<title>TẠI SAO PHẢI THỰC HIỆN GIÁO DỤC HÒA NHẬP?</title>
		<content>TẠI SAO PHẢI THỰC HIỆN GIÁO DỤC HÒA NHẬP? TẠI SAO PHẢI THỰC HIỆN GIÁO DỤC HÒA NHẬP? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000032.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="33" xmlns="">
		<title>Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập</title>
		<content>Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập TËp trung vµo trÎ D¹y häc dùa vµo thÕ m¹nh cña trÎ Linh ho¹t trong ®¸p øng nhu cÇu cña trÎ Quan ®iÓm gi¸o dôc     Gi¸o dôc hoµ nhËp Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập TËp trung vµo trÎ D¹y häc dùa vµo thÕ m¹nh cña trÎ Linh ho¹t trong ®¸p øng nhu cÇu cña trÎ Quan ®iÓm gi¸o dôc     Gi¸o dôc hoµ nhËp </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000033.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="34" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập Häc ®Ó kh¼ng ®inh m×nh Häc ®Ó biÕt Häc ®Ó lµm Häc ®Ó cïng chung sèng Quan ®iÓm gi¸o dôc    Gi¸o dôc hoµ nhËp §¸p øng môc tiªu ®µo t¹o   Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập Häc ®Ó kh¼ng ®inh m×nh Häc ®Ó biÕt Häc ®Ó lµm Häc ®Ó cïng chung sèng Quan ®iÓm gi¸o dôc    Gi¸o dôc hoµ nhËp §¸p øng môc tiªu ®µo t¹o   </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000034.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="35" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Gi¸o dôc hoµ nhËp Quan ®iÓm gi¸o dôc    §¸p øng môc tiªu ®µo t¹o §¸p øng sè l­îng TÝnh kinh tÕ Huy ®éng nhiÒu lùc l­îng tham gia      Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập Gi¸o dôc hoµ nhËp Quan ®iÓm gi¸o dôc    §¸p øng môc tiªu ®µo t¹o §¸p øng sè l­îng TÝnh kinh tÕ Huy ®éng nhiÒu lùc l­îng tham gia      Lý do tiến hành giáo dục hòa nhập </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000035.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="36" xmlns="">
		<title>Trao đổi</title>
		<content>Trao đổi Để tiến hành được giáo dục hòa nhập trẻ khuyết tật ở đơn vị mình, thầy/cô cần phải làm gì ? Trao đổi Để tiến hành được giáo dục hòa nhập trẻ khuyết tật ở đơn vị mình, thầy/cô cần phải làm gì ? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000036.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="37" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Tiến Hành Hòa Nhập Như Thế Nào? N©ng cao nhËn thøc céng ®ång Båi d­uìng, ®µo t¹o gi¸o viªn N©ng cao chÊt l­uîng gi¸o dôc cho mäi trÎ - d¹y häc cã hiÖu qu¶ D¹y c¸c kü n¨ng ®Æc thï cho TKT Thùc hiÖn qui tr×nh gi¸o dôc hoµ nhËp Hç trî gi¸o dôc hoµ nhËp (vßng bÌ b¹n, nhãm hç trî céng ®ång,...) Tiến Hành Hòa Nhập Như Thế Nào? N©ng cao nhËn thøc céng ®ång Båi d­uìng, ®µo t¹o gi¸o viªn N©ng cao chÊt l­uîng gi¸o dôc cho mäi trÎ - d¹y häc cã hiÖu qu¶ D¹y c¸c kü n¨ng ®Æc thï cho TKT Thùc hiÖn qui tr×nh gi¸o dôc hoµ nhËp Hç trî gi¸o dôc hoµ nhËp (vßng bÌ b¹n, nhãm hç trî céng ®ång,...) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000037.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="38" xmlns="">
		<title>Trao đổi</title>
		<content>Trao đổi Những trở ngại cơ bản của việc thực hiện giáo dục hòa nhập tại địa phương ? Trao đổi Những trở ngại cơ bản của việc thực hiện giáo dục hòa nhập tại địa phương ? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000038.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="39" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Cản trở của giáo dục hòa nhập NhËn thøc cña: phô huynh, c¸n bé qu¶n lý, gi¸o viªn, céng ®ång... Gi¸o dôc: C¬ chÕ, chÝnh s¸ch, ch­¬ng tr×nh, c¸ch ®¸nh gi¸ ... Phèi hîp, trïng lÆp chøc n¨ng cña c¸c ban ngµnh ®oµn thÓ ... Kh«ng thèng nhÊt cña c¸c nhµ tµi trî. Cản trở của giáo dục hòa nhập NhËn thøc cña: phô huynh, c¸n bé qu¶n lý, gi¸o viªn, céng ®ång... Gi¸o dôc: C¬ chÕ, chÝnh s¸ch, ch­¬ng tr×nh, c¸ch ®¸nh gi¸ ... Phèi hîp, trïng lÆp chøc n¨ng cña c¸c ban ngµnh ®oµn thÓ ... Kh«ng thèng nhÊt cña c¸c nhµ tµi trî. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000039.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="40" xmlns="">
		<title>QUY TRÌNH GIÁO DỤC HÒA NHẬP</title>
		<content>QUY TRÌNH GIÁO DỤC HÒA NHẬP  1. HiÓu n¨ng lùc, nhu cÇu trÎ 2. X©y dùng môc tiªu, lËp kÕ ho¹ch gi¸o dôc 3. Thùc hiÖn kÕ ho¹ch: nhµ tr­êng, gia ®×nh, … 4. §¸nh gi¸ kÕt qu¶ gi¸o dôc      QUY TRÌNH GIÁO DỤC HÒA NHẬP  1. HiÓu n¨ng lùc, nhu cÇu trÎ 2. X©y dùng môc tiªu, lËp kÕ ho¹ch gi¸o dôc 3. Thùc hiÖn kÕ ho¹ch: nhµ tr­êng, gia ®×nh, … 4. §¸nh gi¸ kÕt qu¶ gi¸o dôc      </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000040.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="41" xmlns="">
		<title>QUY TRÌNH GDHN</title>
		<content>QUY TRÌNH GDHN Các bước cơ bản: Tìm hiểu khả năng &amp;amp; nhu cầu của trẻ Xây dựng mục tiêu &amp;amp; lập kế hoạch giáo dục cá nhân  Thực hiện kế hoạch giáo dục Đánh giá  Xây dựng mục tiêu &amp;amp; lập kế hoạch (chu kì tiếp theo) ĐiỀU CHỈNH      QUY TRÌNH GDHN Các bước cơ bản: Tìm hiểu khả năng &amp;amp; nhu cầu của trẻ Xây dựng mục tiêu &amp;amp; lập kế hoạch giáo dục cá nhân  Thực hiện kế hoạch giáo dục Đánh giá  Xây dựng mục tiêu &amp;amp; lập kế hoạch (chu kì tiếp theo) ĐiỀU CHỈNH      </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000041.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="42" xmlns="">
		<title>Dạy học hòa nhập trẻ khuyết tật</title>
		<content>Dạy học hòa nhập trẻ khuyết tật Dạy học hòa nhập trẻ khuyết tật </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000042.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="43" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Thế nào là dạy học hòa nhập? Cùng chương trình và sách giáo khoa phổ thông  Giáo viên phổ thông đảm nhiệm Mọi học sinh đều được tham gia các hoạt động Thế nào là dạy học hòa nhập? Cùng chương trình và sách giáo khoa phổ thông  Giáo viên phổ thông đảm nhiệm Mọi học sinh đều được tham gia các hoạt động </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000043.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="44" xmlns="">
		<title>Nhiệm vụ của giáo viên dạy hòa nhập</title>
		<content>Nhiệm vụ của giáo viên dạy hòa nhập Có mục tiêu và kế hoạch dạy học (chung cả lớp) và riêng (với HSKT) Điều chỉnh trong dạy học Có sự giúp đỡ, Hỗ trợ cần thiết đối với TKT Nhiệm vụ của giáo viên dạy hòa nhập Có mục tiêu và kế hoạch dạy học (chung cả lớp) và riêng (với HSKT) Điều chỉnh trong dạy học Có sự giúp đỡ, Hỗ trợ cần thiết đối với TKT </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000044.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="45" xmlns="">
		<title>Chương Trình</title>
		<content>Chương Trình Mục tiêu, nội dung, phương pháp, môi trường, điều kiện, phương tiện dạy học và đánh giá kết quả học tập  Điều chỉnh phát huy tối đa khả năng học tập của học sinh. Chương Trình Mục tiêu, nội dung, phương pháp, môi trường, điều kiện, phương tiện dạy học và đánh giá kết quả học tập  Điều chỉnh phát huy tối đa khả năng học tập của học sinh. </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000045.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="46" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Thiết kế bài học có hiệu quả Học sinh &amp;#x0A;(khả năng và nhu cầu)Nội dung&amp;#x0A;(HS sẽ học)Quá trình&amp;#x0A;(cách HS hoạt động)Sản phẩm&amp;#x0A;(thể hiện kết quả học tập)Xem xét:&amp;#x0A;Mục tiêu &amp;#x0A;Điều kiệnXem xét:&amp;#x0A;Hình thức học tập&amp;#x0A;Xem xét:&amp;#x0A;Đánh giá tiêu chí&amp;#x0A;Sản phẩmXem xét:&amp;#x0A;Trình tự khái niệm&amp;#x0A;Giáo trìnhXem xét:&amp;#x0A;Hướng dẫn&amp;#x0A;GV. Bạn. NhómXem xét:&amp;#x0A;Các điều kiệnTạm ngừng và  phản ảnh  HS đặc biệtXem xét:&amp;#x0A;Các cách dạy HS đặc biệt Thiết kế bài học có hiệu quả Học sinh &amp;#x0A;(khả năng và nhu cầu)Nội dung&amp;#x0A;(HS sẽ học)Quá trình&amp;#x0A;(cách HS hoạt động)Sản phẩm&amp;#x0A;(thể hiện kết quả học tập)Xem xét:&amp;#x0A;Mục tiêu &amp;#x0A;Điều kiệnXem xét:&amp;#x0A;Hình thức học tập&amp;#x0A;Xem xét:&amp;#x0A;Đánh giá tiêu chí&amp;#x0A;Sản phẩmXem xét:&amp;#x0A;Trình tự khái niệm&amp;#x0A;Giáo trìnhXem xét:&amp;#x0A;Hướng dẫn&amp;#x0A;GV. Bạn. NhómXem xét:&amp;#x0A;Các điều kiệnTạm ngừng và  phản ảnh  HS đặc biệtXem xét:&amp;#x0A;Các cách dạy HS đặc biệt </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000046.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="47" xmlns="">
		<title></title>
		<content>MẪU KẾ HOẠCH GIÁO DỤC CÁ NHÂN Những thông tin chung - Họ và tên HS - Ngày tháng năm sinh - Khuyết tật chính - Họ tên bố (mẹ) - Nghề nghiệp - Địa chỉ gia đình - Điện thoại liên hệ (nếu có) 2. Đặc điểm chính của HS 2.1. Điểm mạnh của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) 2.2. Khó khăn của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) 2.3. Nhu cầu của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) MẪU KẾ HOẠCH GIÁO DỤC CÁ NHÂN Những thông tin chung - Họ và tên HS - Ngày tháng năm sinh - Khuyết tật chính - Họ tên bố (mẹ) - Nghề nghiệp - Địa chỉ gia đình - Điện thoại liên hệ (nếu có) 2. Đặc điểm chính của HS 2.1. Điểm mạnh của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) 2.2. Khó khăn của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) 2.3. Nhu cầu của HS (về thể chất, kiến thức, kĩ năng, hành vi, thái độ) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000047.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="48" xmlns="">
		<title></title>
		<content>MẪU KẾ HOẠCH GIÁO DỤC CÁ NHÂN 3. Mục tiêu năm học (và 3 tháng hè) 3.1. Mục tiêu năm học  - Kiến thức - Kỹ năng XH - Chăm sóc sức khỏe, phục hồi chức năng 3.2. Mục tiêu học kỳ I (cấu trúc như mục tiêu năm học) 3.3. Mục tiêu học kỳ II (cấu trúc như mục tiêu năm học) MẪU KẾ HOẠCH GIÁO DỤC CÁ NHÂN 3. Mục tiêu năm học (và 3 tháng hè) 3.1. Mục tiêu năm học  - Kiến thức - Kỹ năng XH - Chăm sóc sức khỏe, phục hồi chức năng 3.2. Mục tiêu học kỳ I (cấu trúc như mục tiêu năm học) 3.3. Mục tiêu học kỳ II (cấu trúc như mục tiêu năm học) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000048.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="49" xmlns="">
		<title>Thiết kế và tiến hành bài học có hiệu quả</title>
		<content>HiÓu n¨ng lùc vµ nhu cÇu vµ së thÝch cña trÎ TrÎ cã n¨ng lùc g×? trÎ cã nhu cÇu g× ? TrÎ cã së thÝch g×? Lùa chän Môc tiªu Néi dung vµ ph­¬ng ph¸p d¹y    TiÕn hµnh giê d¹y Më bµi: Gi¶i quyÕt vÊn ®Ò: KÕt thóc bµi häc: Thiết kế và tiến hành bài học có hiệu quả §¸nh gi¸ kÕt qu¶ häc tËp BiÕt  HiÓu Áp dung Ph©n tÝch Tæng hîp Đ¸nh gi¸     HiÓu n¨ng lùc vµ nhu cÇu vµ së thÝch cña trÎ TrÎ cã n¨ng lùc g×? trÎ cã nhu cÇu g× ? TrÎ cã së thÝch g×? Lùa chän Môc tiªu Néi dung vµ ph­¬ng ph¸p d¹y    TiÕn hµnh giê d¹y Më bµi: Gi¶i quyÕt vÊn ®Ò: KÕt thóc bµi häc: Thiết kế và tiến hành bài học có hiệu quả §¸nh gi¸ kÕt qu¶ häc tËp BiÕt  HiÓu Áp dung Ph©n tÝch Tæng hîp Đ¸nh gi¸     </content>
		<related-content>&lt;TextFlow xmlns = "http://ns.adobe.com/textLayout/2008" fontFamily = "Verdana" fontSize = "9"&gt;&lt;p&gt;&lt;span &gt;Theo phương&lt;/span&gt;&lt;span &gt; pháp Gloom&lt;/span&gt;&lt;span &gt;&lt;br/&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/TextFlow&gt;</related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000049.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="50" xmlns="">
		<title>HiÓu n¨ng lùc vµ nhu cÇu vµ së thÝch cña trÎ </title>
		<content>HiÓu n¨ng lùc vµ nhu cÇu vµ së thÝch cña trÎ&amp;#x0A; TrÎ cã n¨ng lùc g×?          TrÎ ®· biÕt g× tr­íc khi häc? trÎ cã nhu cÇu g× ?           TrÎ cÇn biÕt thªm g×, lµm râ nh÷ng g×, ®é s©u s¾c kiÕn thøc ®Õn ®©u? TrÎ cã së thÝch g×?           TrÎ thÝch c¸c ho¹t ®éng theo kiÓu g×?    HiÓu n¨ng lùc vµ nhu cÇu vµ së thÝch cña trÎ&amp;#x0A; TrÎ cã n¨ng lùc g×?          TrÎ ®· biÕt g× tr­íc khi häc? trÎ cã nhu cÇu g× ?           TrÎ cÇn biÕt thªm g×, lµm râ nh÷ng g×, ®é s©u s¾c kiÕn thøc ®Õn ®©u? TrÎ cã së thÝch g×?           TrÎ thÝch c¸c ho¹t ®éng theo kiÓu g×?    </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000050.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="51" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Lùa chän Môc tiªu:  Môc tiªu chung cho ®a sè häc sinh  Môc tiªu riªng cho trÎ khuyÕt tËt  KiÕn thøc ®Õn møc ®é nµo? KÜ n¨ng nhuÇn nhuyÔn ®Õn ®©u? Lùa chän Môc tiªu:  Môc tiªu chung cho ®a sè häc sinh  Môc tiªu riªng cho trÎ khuyÕt tËt  KiÕn thøc ®Õn møc ®é nµo? KÜ n¨ng nhuÇn nhuyÔn ®Õn ®©u? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000051.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="52" xmlns="">
		<title>Ph­¬ng ph¸p</title>
		<content>Ph­¬ng ph¸p Khi nµo? víi néi dung nµo?  Häc toµn líp Häc c¸ nh©n  Häc hîp t¸c nhãm KÜ n¨ng ®Æc thï ®­îc sö dông thÕ nµo? §å dïng dïng, thiÕt bÞ d¹y häc? Ph­¬ng ph¸p Khi nµo? víi néi dung nµo?  Häc toµn líp Häc c¸ nh©n  Häc hîp t¸c nhãm KÜ n¨ng ®Æc thï ®­îc sö dông thÕ nµo? §å dïng dïng, thiÕt bÞ d¹y häc? </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000052.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="53" xmlns="">
		<title></title>
		<content>
		</content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000053.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="54" xmlns="">
		<title></title>
		<content>4 yếu tố:  1) Quản lý, lãnh đạo có tầm nhìn và có hỗ trợ 2) Hợp tác (GV-GV, GV- nhà chuyên môn, GV-người hỗ trợ,…) 3) Sự liên đới của cha mẹ trẻ; 4) Cung cấp hỗ trợ thêm (phương tiện – đồ dùng, dịch vụ, nguồn lực khác,…) 4 yếu tố:  1) Quản lý, lãnh đạo có tầm nhìn và có hỗ trợ 2) Hợp tác (GV-GV, GV- nhà chuyên môn, GV-người hỗ trợ,…) 3) Sự liên đới của cha mẹ trẻ; 4) Cung cấp hỗ trợ thêm (phương tiện – đồ dùng, dịch vụ, nguồn lực khác,…) </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000054.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="55" xmlns="">
		<title></title>
		<content>Để đảm bảo công tác giáo dục hòa nhập thành công, yếu tố nào là quan trọng nhất? Tại sao? Để đảm bảo công tác giáo dục hòa nhập thành công, yếu tố nào là quan trọng nhất? Tại sao? </content>
		<related-content>&lt;TextFlow xmlns = "http://ns.adobe.com/textLayout/2008" fontFamily = "Verdana" fontSize = "9"&gt;&lt;p&gt;&lt;span &gt;Nghiên cứu tại 1000 trường học ở Mĩ cho thấy&lt;/span&gt;&lt;span &gt; công tác quản lí, lãnh đạo là yếu tố số 1 &lt;/span&gt;&lt;span &gt;trong 4 yếu tố đảm bảo thành công của giáo dục hòa nhập&lt;/span&gt;&lt;span &gt;.&lt;/span&gt;&lt;span &gt;&lt;br/&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/TextFlow&gt;</related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000055.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="56" xmlns="">
		<title>Để đảm bảo công tác giáo dục hòa nhập thành công yếu tố nào là quan trọng nhất</title>
		<content>Để đảm bảo công tác giáo dục hòa nhập thành công yếu tố nào là quan trọng nhất A) Quản lý, lãnh đạo có tầm nhìn và có hỗ trợ B) Hợp tác GV-GV, nhà chuyên môn C) Sự liên đới của cha mẹ trẻ D) Cung cấp hỗ trợ thêm phương tiện- Đồ dùng... Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear Để đảm bảo công tác giáo dục hòa nhập thành công yếu tố nào là quan trọng nhất A) Quản lý, lãnh đạo có tầm nhìn và có hỗ trợ B) Hợp tác GV-GV, nhà chuyên môn C) Sự liên đới của cha mẹ trẻ D) Cung cấp hỗ trợ thêm phương tiện- Đồ dùng... Correct - Click anywhere or press Control Y to continue Incorrect - Click anywhere or press Control Y to continue You answered this correctly! Your answer: The correct answer is: You did not answer this question completely You must answer the question before continuing Submit Clear </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000056.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="57" xmlns="">
		<title>Quiz</title>
		<content>Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue Quiz Your ScoreMax ScoreNumber of Quiz Attempts Question Feedback/Review Information Will Appear Here Review Quiz Continue </content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000057.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="58" xmlns="">
		<title></title>
		<content>
		</content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000058.jpg"/>
	</section>
	<section type="slide" position="59" xmlns="">
		<title></title>
		<content>
		</content>
		<related-content></related-content>
		<thumbnail href="data/thumb/thumb_slide_000059.jpg"/>
	</section>
</document-metadata>
